[醫學] 自己食番食己啲屎 會唔會肚痾?

肚痾係因為腸入面啲野唔乾淨 但舊屎本身就相安無事咁起你條腸度 食番佢落肚 都係將本身起度嘅野擺番起度啫 有冇巴絲試過 求指教

自推

肚痾會痾咩

Ok嘅
有啲人腸胃消化得唔係幾好 可能食蘋果屙蘋果 咁佢哋一日三餐入面可能會食返啲屎當做甜品 最後就可以正常咁屙返啲屎出嚟

用微波爐高火叮5~8 分鐘
殺菌
加大量香料同糖漿，夾麵包食得唔得？

有無生物學/醫生巴絲解答？

睇過好多食糞癖影片
D 人即痾即食，其實幾危險，又唔衛生
點解佢地唔會諗呢個問題

之前試無事
不過未必人人一樣

冇問題架，我隻兔仔都成日食返自己啲屎

可以排除自己既大腸幹菌令自己肚屙，但如果其他菌種增多都可以令你肚屙

你可以試吓我果啲

收好多錢

食完又痾返 痾完又食返
永動機

呢啲無乜人睇既片有鬼錢咩

求醫學巴解答

好想知佢地食完之後會點

when and where? have place?

有啲菌係條腸度係唔會致病 但去到身體其他地方就會致病 例如大腸桿菌

你諗吓平時食有幾香既野食 屙返出嚟都係臭 你覺得香料蓋到陣屎味？

環保撚會咁做
多謝支持環保

屌 千祈咪做傻事
有人試過，加熱會臭到仆街
我隔左幾層都聞到，問返人先知原來有條契弟玩屎

just try

之前係twitter睇港女做奴食主人屎溝尿

首先要唔嘔

某程度上仲可以吸收營養不過痾就緊嘅